毒撚晨早秒回

正能量

來了

札醒 再瞓

早晨

早抖

咁早啊

晚安

瞓未

早呀 好眼瞓

瞓唔著 合埋眼休息算

放低電話 快

你好
好耐冇見

晏啲要返pt
一個月要上水一次

訓唔到

早晨，海姐

橙皮 早

飲水

叫我橙皮好似好慘咁

咁叫著皮

皮姐今日有咩做

是但啦

返pt
都返咗5，6年

放工之後一要出故
太耐唔寫讀者會走曬

好充實咁

講完都未睇你故

終於到粉嶺

是但啦，垃圾故唔好睇

唔喎 做咩咁謙虛

無聊先寫
想試吓堅持一樣嘢一段時間

我唔想返工~
好攰
我想做條蟲

LM

終於訂咗機票
香港有冇邊一區好玩
唔想返屋企

見字飲益力多

我都煩緊呢樣野，唉
但我信我做到

唔好啦

早呀柳

知咩料

太甜

蛀米大蟲

掛仔

我到教會了

？？

叫我？

加油
你想做啲咩嘢?
當充實吓都好

早

你弱者

我已經好多年冇返教會
自從我開始做pt之後

早晨
好似我時間都開始跟返香港

咁早返到去

好肥

教數
努力讀書中
完sem都想讀 追返之前

我真係垃圾

太忙？

咁咪好

10點開波 屌

唔係正常教會都咁早咩

你見字食女

但係好撚頹
聽日要交一份完course嘅paper
Draft比人屌到仆街

係啊，因為以前係學生
pt只有星期6，日有時間返
之後就因為懶咗

以前細個，個個星期都俾阿媽捉去聽彌撒

天主教啲歌唔好聽
基督教好聽啲

寧願訓多陣

呼
吹埋頭就瞓

係掛

有就好🙏🏻

仲有野交架原來

天主教喎 我基督教

都好多唔啱音 好難頂

是但啦 瞓4個鐘都夠

快啦

我冇完sem的
返香港一樣有堂上
Tutorial 都係online教

啊成身痛

拉筋

酸痛仲拉咪仲痛

4個鐘點夠

點會，一係你冰下佢
唔好多過4個字

咁攤多陣

早安

射咗波

-.-

輕鬆啦屌

咁chur

夠唔夠瞓

佢今日冇嚟

我要訓好多

女人係咁，慣啦

純粹想散吓心姐
迫自己唔好諗
想放鬆吓

wtf

還好 沒想再睡了 攤多陣

射波使人快樂

人唔抖會死

唔關性別事 累便睡

陪你瞓

你叫我最快樂你也叫我最心痛

我唔想死住係真

雞

係

你好似都清緊假

好鐘意呢首

未 就

係咁諗起佢

如果只是朋友 為什麼織條頸巾畀我在冬天戴

但我始終都不能

識啲嘢

試下諗起我

只係唔想你凍親條頸

難d

凡事起頭難

你太多人諗啦

邊個叫太多人

唔理啦 訓唔到

想一拳打暈你

今日洗唔洗返工啊

請咗假係屋企攤

新人留名

Hugggg

B

要繼續瞓

對對 會陪

牙糖

想勒死你

ok咁諗下我

點解返工會有野做

點解返工會冇嘢做

冇啊，宜家睇緊書了

咁諗我啦

我要攬攬

即攬

咩工 請唔請人

發覺你哋好中意抄

唔係抄 係諗法一樣 心有0西牙

冗員
琴日老細嚟咗，咁啱蛇王緊
嚇死我

我唔信呢味嘢

請埋我

咁算囉

點解你今日咁得閒

放假啊 未清假姐

有咩做

聽歌聽到爆喊

不了，冗員係exclusive既

唔好聽

聽咩歌 想聽埋一份

攬埋我好唔好

安靜

咁就好 你真係需要休息

難d 自虐

bbbb wait u wake again

sth shy

屌 近排日日聽
希望他是真的比我還要愛你 我才會迫自己離開

明白的 但聽多一排就要識得收手

Me now hungry can’t sleep
Now go to eat mos cafe

咁啱既.. sad到爆d歌詞

係既 但我正係訓左三粒鐘左右 琴日飲到天光 不過好精神

近排聽周杰倫

eat with who

識聽wo jay倫

My aunt only

3個鐘真係唔太夠
飲咗成晚啤酒？

有個周杰倫小粉絲介紹我聽的

估錯咗

我知你諗咩

沒 廢青 好𠹌累最近

幫你抺眼淚

唉 停唔到 好辛苦 今晚仆多幾次街 冷靜下先

eat what

Mos cafe

休息下

出邊好熱

好難唔咁諗姐
不過見到你開心就好了

但係我肚餓

你都要

唔諗咁多了
橫掂都冇得我控制

咁你快啲去食嘢

攤咗喺床休息緊

叻女

有冇開冷氣

冇
琴日開咗成晚了

去緊

佢秒回我開心

唔開會死

好返屋企我會攬返你了

係 需要

早去早回

好眼瞓

豬

再瞓未

仲唔返

有啲眼瞓
[/member]

987

你又話去踩板

有異性秒回咁幸福
幾時有絲打想秒回小弟

夜d先 依加個人好唔掂

得喇 你自由喇 清楚

咁所以我就今晚先安慰你

哼 唔好唔見呀到時

你唔明我講緊你？

不見不散

約定你
利申：放飛機大師

幾時有
點樣解釋依家有
唔係想話你錯但想知點解岩

無誠信8

我諗住訓陣

因爲我想牙海秒回我
我心裡只容得下一個人
建議唔好jer小妹

我誠信大師
唔講大話的

想就秒回 我可不是隨便的女生呢

你咁講你就慢慢等
好似平時啲客話等好耐 我心就會 咁你慢慢等

唔jer你jer邊個

打爆你個頭呀

放飛機=有誠信？

要靜候 再靜候
我耐心大師 會慢慢等的
見掛未上水 咁好啦 小妹比人jer慣

唔好 我會遵守承諾的

我鍵盤戰士 未放過人飛機

唔比你等 我消失

笑了

好叻仔

快啲瞓下

我瞓醒就熄咗
然後後悔了
而家頂唔順開返

好彩你開咗

消失都會等

小妹好叻仔的

Weak
我都好想開

開未

想同三絲打雞

勁到

妹定仔

我寶好忙

睇緊日食

你係靶王

你都唔打機

用得小妹呢個term 78成都巴打

Same

屌你

當我唔知咁

講多幾次 合理化個現象姐

講多幾次就合理化到？ 當我傻？

想了

八婆仔

深呼吸

B想你了

都冇人打。。

吸氣

小弟小妹都係

嗨97

Bjai i am always here

Why dont you hi me

Hi everyone

啱啱睇到貓諗起佢XD 我而家睇返輝夜gay la xd

盡曬力

hug me

男人

Hi 讀讀

你好今日有咩做

岩岩做完尖好多大隻仔仔

Hi

沖完涼一陣出去同老豆食飯

Hi sis

嚟個french kiss

正 今日好熱

咁激成面口水架喎

開心

熱到仆街

就係要激情d好

唔知食咩

我知你唔會
但呃下細路仔都得

落咗床未

叫你都唔打

Hello 男人

建議睇多d瘦猛猛毒撚

訓醒

開左成日

屌
瞓醒
頭爆

係啊

我剛放工
今日父親節，餐廳好多人

小妹返屋企食

琴日家姐個女生日，原本想連埋父親節慶祝
但我老豆掛住賭馬，唔去

我送咗個魔髮精靈俾家姐個女
佢好鍾意

好

琴晚好似係最後一場 聽講

我唔知啊

屌 柒咗
琴晚係xx谷英國馬 唔係香港馬
香港馬未完

有無早睡

你咪細路仔

略橙

why

咁咪冇得同佢慶祝？

係嘅 姐姐

練習未

yes
但我老豆一向食完飯就走
佢寧願早啲返屋企賭馬同睇吓啲大陸片

哦咁就事但啦，理得佢

佢玩啲孫都係舞幾吓就走咗去
仲成日好粗魯
我家姐啲女好橙，雖然我細個都係咁度過

今晚食泡菜嘢

好得意！
好橙呀妹妹，不過如果你老豆無心食餐飯嘅真係寧願佢唔好去，一陣又比面色你哋睇

抖下啦

Hi 楚仔

Ummmmm考慮下

諗起都正

唔會俾臉色嘅，但會食完就想走囉
加埋佢又成日想煲煙，我阿媽同我啲家姐唔俾佢喺佢哋啲細面前食煙

好似好耐冇練
生疏曬

韓燒？

做咩小妹

普通豆腐煲

咁啱喺佢生日前俾我搵到
我影咗張相引吓佢
結果佢即刻叫佢老豆拎功課嗰時上嚟拎埋
早咗成十日送

食蟹

浮一浮
繼續潛

寶寶

練未

愛你

幫我拆殼

小咩好

放唔低佢

咁就唔好放

想走
唔想再連累佢
佢大把世界
見到佢同其他人會更加開心

誠實啲面對自己
愛就留住人
唔好想留又要想走
令人無所適從

唔食得

Mad子

Sor囉

晚餐

未諗到方法

好飽

食咩

肚餓了 食飯先

Okay 不愛我了

唔好扮有叫

舒服就好

快去

普通住家餸咋

都好味

好耐冇食

我寶

Hou mei

好正

陪你

你食未

啱啱食咗

留低=傷害佢
走=傷害自己

呼 好想離開
亂

Follow我好過啦

我媽媽拆緊

橙到

Mos cafe ?

是

嗰個係下午茶

我都想食

加油啊啊啊啊

咁比個ac我

點解人生會出現咁多突如其來嘅事情

日日都逼自己唔好搵佢
得斷網可以令我集中到

晚餐呢

我都想知

人生如戲

泡菜嘢

搵樣野投入下
我都唔知你可以做乜

你又改左名 差啲唔記得你

我都冇野做到
聽日開始暑sem
未開已想drop
諗起以前記性好好
依家

比親戚話我睇落唔過110磅
但其實我超過120磅

唔準你咁講
我還愛你的 別亂想

而家叫

顯瘦都好

同學：你睇落似60kg

120磅唔係好重姐
健康咪得 係肥定係瘦 反正都係你

留低唔一定傷害佢

陪住你 幫你梳理

拆埋我嗰份

但我好_矮

連登標準我係死肥婆

亂想我好叻

你好瘦

我都係

你話過我係肥妹

好好味

唔好跟連燈標準啦
個個巴都打1米8 中上樣

分比我

你可以亂想 但我會不斷澄清的 直至你不再亂想

又肚痛 dllmch

你食嗰啲嘢唔乾淨 ？
定純粹係腸胃唔好

我都唔知
可能真係關壓力嘅問題

呢幾日你唔係好咗啲咩

而家又嚟料

人生已完

屌我又矮又肥
我想減肥

屌我好撚執著

嗯
hug
個男仔呢

對

食完就肚痛

goodddd

一個人睇完日蝕

係屋企睇咗5分鐘就放棄了

Kinda gd

眼瞓

仲想訓幾耐

睇左兩個幾鐘 睇完食甚就行去大空館
然後走了

你知執著就好

我都無見過你

睇下你有幾大毅力

其實佢到底點諗

耐冇郁真係好熱

其實可能佢講過好多次但你唔信

覺得我煩

789呢

成日見到人搵佢

敷mask

你信 咪得

你想她了

信
係咪要放棄

我都full

信係唔好放棄

你睇實啲佢

下次搵你

點解

我都敷

諗住搵佢睇戲

做咩？

無點解 信係唔洗問原因

唔阻你了

點解信佢覺得我煩
仲要唔放棄

...。
信佢 唔覺得你煩
所以唔好放棄....

我毅力很差的
成日三分鐘熱度 。。

覺得我煩個幾句係佢親口講架

咁如果覺得重覆 都唔想放棄 咁你覺得佢係介唔介意？

一齊敷

Cream mask

點解我既人生咁灰暗

我都係cream mask

你敷咩？

Avene

腸胃真係好差
食多少少野就keep住想嘔

未試過，正？

好舒服啊好正
正到一次過買幾支

食咗咩

唔好咁傷心啦

海海 我諗住同佢住得咁近所以搵佢

咁正搵次試下先

好
佢可以好快補水

我唔知佢介唔介意
從來對人際關係都冇信心
我只係知我煩緊佢

無問題的 明白

咁點解唔可以諗下 積極面對 你就可以好好做朋友 唔洗再「煩」住佢？ 你一直覺得自己煩咁又點

就泰國清湯金邊粉加多個細鳳爪沙律

日日覺得想死
越來越感受唔到愛
只可以係對方身邊我樹熊抱先感到少少

好正最鍾意補濕mask

真係好舒服呢排熱到我成日都要呼保濕嘅嘢

睇戲未

唔好嬲嬲啦

Ching都食咗幾多野

金邊粉好細碗架咋，普通外賣膠碗一半
宜家仲頂住頂住

食滯咗飲下茶會好d?

呢排熱到係咁標油

可能我太乾 條街太熱跟住我塊面勁容易敏感

屋企冇茶，返工先飲

無嬲啊 傻豬

你是浪子別泊岸

怕你唔開心

我是浪會拍岸

憑咩唔開心？ 你們開心就好了喇

我呢排塊面勁易姐

勁易？

我是傻子尋故岸

海

勁易紅

係咪轉左護膚品

沒事

咩樣。。。

佢好受歡迎

唔好放棄

躝

謝你

hi

Bye

好耐冇見

掛住我？

真係老了
以前曬傷 第二日就復活
尋日曬傷 今日就成隻喪屍咁

等你養

渣ga
多啲同陽光玩遊戲

你贏波未

揸蘆薈gel?!

唔好提

Yo mcm

啊街 仲記得我啊？

梗係記得你啦

好耐冇上水了

近排有咩搞 真係long time no see

sem break荒廢左一個月
聽日要返學了

要加油了

知道咁你呢？

我繼續做廢青 9月開學

搵pt?

我都係想訓著

咕嚕咕嚕

我1月

想搵 但近排皮膚太太太太差
其實見人會少驚 ：）

你會的

係咪飲水

嬲嬲地去食過雪米遲
壓力上返嚟

搞咩嚟？食多啲水果 飲水 做下護膚？fu mask

鹿

玩完成身又紅又痛
爽到癲

做咩咁突然

名

有搽藥膏

屈機 1月

換完皮就進化架啦

肯定之前你實好辛苦

夠100個follower準備搞抽獎
但重新執執啲價錢同影過晒啲新相repost先搞

crycry

做咩事cry

咩嚟架

我開咗網店

少少啦
我堅強的

Story

最重要係飲水飲水飲水飲水

咩嚟架！要唔要我支持下你

係咁每日follow人就會好快有人買嘢

街街！堅強boy

明了

記得記得記得 飲水飲水飲水

賣水晶你啱咩
唔係人人都信

你近排點 有冇pt

唔鐘意帶
之前有條粉晶
佢成日夾到我啲手毛
好撚痛
之後冇帶了..

女仔唔係興脫毛架咩

見左份工呀
但佢interview個陣 有part用英文問我野
但我聽唔明佢up乜

唔明顯的毛毛仔...

文職pt？
英文都真係幾重要
唔洗精 溝通到就夠

唔是 類似cafe?
俾錢個啲自修室 包野飲包小食個啲
Staff $50/1個鐘
幫手checkin check out收錢

橙

bb 嫌棄我了

唔識88

唔怪得要英文
不過份工比教輕鬆 可能好多人in

係個老闆都話仲有三，四個人見工

仲有訓覺

唔緊要啦
呢份唔請
就下份

真 夠鐘做弱者了

唔想再返飲食了好7攰

真 會做到狗咁 辛苦工
利申：未做過

做過haagendazs

冰個嫌棄你

數獨

都唔識
利申: dse數學1

哈根大師唔算辛苦啦

🥺就係牙冰

唔關數學事
邏輯同推理

雪糕

平日收凌晨十二，星期五六收一點

full time?

我冇嘅野

我個陣返pt

收咁夜 輪shift?

Yess

聽日開學 洗唔洗早d瞓？

唔洗

屈機
有冇好唔想開學呢種感覺

開到咁夜架咩

學
呢啲係可以進步

一個鐘收鋪
筆雪糕其實要好大力

教我

有啲開心

壯

手把手？

有冇腳把腳？

I m sober now

Nite

可

來！捉實

我都係蠢 但好好彩有朋友係到
令我人生好過左小小

呢個世界點都會有人需要你的
信我
Hug hug

如果hughug有用 想hug你1000個

唔好四圍hug ok?

咁你hug返我好冇

你在哪
我要來找你

連登有愛 謝謝你

做野係好講心態
當你真係想做好一件事係唔會做唔好
因為你只會不斷學習不斷改善同反省
然後做到自己滿意，呢啲先係叫想做好一件事
當你話樣樣野都做唔好嘅時候，問下自己為件事付出咗啲咩
如果你真係出咗好多努力，咪睇下係咪方向錯咗，調整下再黎過囉
呻可以，但唔好令呢啲野成為抱怨嘅理由

我一直都在

不用謝

又9up

明明我差不多個個post都係度

Bear in mind

when you want something, all the universe conspires in helping you to achieve it.
― Paulo Coelho, The Alchemist

2人圍爐取暖

人多人少，夠唔夠暖先係重點

熱死左

烤乳豬

你就豬

今晚第一次見你咁正經

多數都鳩噏
但見佢咁唔開心，睇下幫唔幫到佢囉
我搞個ig shop都好挫敗
上黎呻都好多人俾意見同安慰我
好感恩

嗚嗚

你返咗去？

典

冇典 頭先個句好笑
唉屌瞓覺了

Goodnight鹿
下次見

有人嗎

真心開心

早 聽緊頹歌

我都係 交換？

今日生日
所以聽緊首祝我生日快樂
你呢？

係咪姐撚 生日快樂啊ching

in bloom

上個生日我自己整蛋糕自己食

整咩蛋糕
我試過整 啲cream融晒失敗咗

嘉頓上面插支蠟燭

笑咗 好提議
聽日試下

建議唔好學我
真係試吓整都好

整完失敗咗仲頹
一個人食嘉頓都仲好

係咁耳整pat cream都好 插兩支蠟燭
生活需要儀式感

儀式感好似又幾好

咁早嘅
油油

點解你唔洗瞓

都唔係呀，我不嬲都易敏感

又係我

秒

仲要戴幾耐口罩

有啲悶

咁你想點

善心

我都唔知我想點

幾時都話你係最好

你認錯人

熱死了

假？

返工
終於得閒少少

我冇

有得抖好抖 平時咁chur

生日快樂

點解生日都咁嘅樣
生日快樂

我都係我明

生日快樂
唔好自己聽
我地唱比你聽

想爆炸

做自己想做嘅

推推推推推

好撚頭痛

唔夠瞓？

特登為咗幫你跟住唔瞓覺
你而家同我講話已經搞掂咗唔使我幫
我屌你啦我想瞓覺

熔啦熔啦熔啦
好撚熱啊

瞓啦瞓啦

係屋企開咗冷氣都熱
唔掂

我係條街，好彩冇著黑色衫

就訓著

打柒佢

愛情唔應該係搵最好嘅人
而係大家一齊成為更好嘅人
同意？

做完運動果隻攰點解會有人話爽

keep住做
堅持

因為做運動會增加你啲多巴胺

嗯
沒有最好的人 只有更好的人

唔會有最好嘅人
後句同意

屌原來我今日唔駛返學 做左傻仔

運動科學

你出咗門口先知？

恐怖情人？

返到課室門口先知 心諗點解冇人
好on999999
仲要熱到仆街

爽喎

係聽日返？
咁你咪白出咗去

係
十分on9

有冇人遇過好好嘅bartender

下次睇清楚時間啊

ok

@落開bar嘅人

好撚癲 你係真秒回

會彈通知架嘛

你落開bar?

睇嚟你遇到

已死

唔食

Bomb

又出去食燒肉

同邊個先

me

Fd子

Long time no see

小弟冇開
睇來大部分人都會開

就係冇落先幫你@

你呢啲偽毒

你都耐冇上水

一講得閒就忙

我強

咁多好野食

要處理啲情緒嘢好攰

食咗未

Long time no see wor , Ching

你好

以為又係仔仔

係毒到唔想開

上次落bar坐bar枱 一直有男人係咁煩住
有d男人係咁想我哋飲多d酒
叫個bartender 沖 cocktail 比我地
個bartender 可能驚我唔掂 飲得出好輕手
本來都覺得冇乜特別
點知走嗰陣佢靜靜雞叫女staff叫我哋小心d個男人warm到
好後悔冇問佢拎電話
定係其實個個bartender 都係咁？

我都係聽返嚟

好似都真係好耐

多謝晒

咁處唔處理到 定搞唔掂

牙皮

仲要喺我放放下狗嗰陣叫我去食

笑左

Sweet

係咪個個都係咁我唔知啦
但佢唔想你有事應該係真
但你又點知佢有靜雞雞叫女staff同你地講

我都想有咁多

我意思係18幾個個

咁突然

薯

收皮啦

仲想再多啲？

Dafuq

放咗工？

我知

有咩忙

我而家等車

樓豬

收咗啦

呢排有咩搞

去好遠？

搞掂啦 個細路最後都叫做笑住走嘅

爽皮

咁就乖

嘻嘻

異性緣爆分

負分

我開始寫故寫到有啲悶

因為個女staff 埋單先第一次見到佢
事先佢冇喺吧枱附近出現過 唔係呢區
返到屋企先諗返起佢好似一直都有不時望住我
最記得係我去廁所去完出嚟
見到佢係係吧枱伸個頭望住我呢個方向
雖然可能係我諗得太多

咁冇人正數啦

樓豬屈機 氹細路有一手
順便教我點氹女

清楚正數

想學

你唔望住佢你又點知佢望你
你試下去多幾次睇下仲有冇機會撞到佢囉

送你5隻字

Sorry一時大意咗

又夠鐘換興趣？

下次小心啲

痴線佬

差唔多啦
我跟住嘅興趣應該係追動漫

係咪有咩誤會

好彩有你指正返我

我都已經堅持寫咗3-4個月

我純粹去完廁所出嚟望住條路嘅方向 咁啱見到吧枱 正常佢唔會望到廁所個方向
因為望嘅話佢要伸出個頭然後擰轉面睇
死啦 小沉船

我咩都睇唔到

等緊你介紹動漫

唔使客氣 八婆仔咁好人係咪先

終於收工

Sor 可能用字用得唔太好
我冇咩興趣堅持到一個月

Hug

選擇性失明
我明明冇女。。。

哭𠹌左

我不嬲都盲
你知你

最近睇咗花子君
我都想搵其他好睇嘅動漫

我比較鍾意啲搞笑類，仲有熱血運動番
熱血類：我的英雄學園，灌籃高手，排球少年
搞笑類：月刊少女野崎君，男子高中生日常

為什麼

請講

唔知

我知我冇女

是但
我啲興趣係間中要轉吓

Giant Ge hug is here tho

喺度喺度 辛苦晒

一定係咁

漫畫嘅話就係王樣老師好睇
動漫轉真人就後街少女

正式宣布，所有戇鳩腦細都係由你班奴性深重嘅員工縱出黎架

我識氹就仲唔會係到啦
我開呢個po嘅原意係想同真毒撚一齊圍爐取暖

折磨嘅一日

一定好攰好惡頂

氹禾好易
建議氹我

做到有啲暈

咁快就沉 佢應該幾靚仔
咁你返工冇嘢做都唔會固定視線
都會周圍望下八卦下嘅我諗
當然唔排除佢係特登望你呢個可能性啦

最憎頭暈

辛苦你

溝唔到女姐

搞笑：齊木楠雄 ，輝夜，笨女孩
熱血：踢出我天地

其實呢邊係咪冇動漫宅

五十億救亡 全新 香港釋法維尼樂園 公開招標

笑死

楚楚

你咁讚我 我會ashamed ga

我咪來咗
圍得爐未

但我易暈type，如果就黎m/黎緊m起身瞓底會暈

其實唔係

我明 我直頭係天旋地轉嗰隻

牙痛

有冇提示 你知我弱智

我會隻眼黑左

屌 我係度

建議買珍奶禾忍

我試過一次咁
所以我一定要食嘢

齊木楠雄都好睇
仲有銀魂，但太多集，我追到百三度就停咗
鬼滅之刃都好睇

返到屋企未
知你好攰

洗版滑水道

我反而唔想食，仲會好攰好眼瞓

撘緊車返去好撚攰

你抵比人讚咖喎

八婆仔話你偽毒牙

進擊的巨人我仲未睇
因為之前聽人講好似好沉重咁
但之前睇咗個post好搞笑
搞到我有啲想追佢嘅漫畫

痴撚線 原來進擊的巨人咁多圖係跟住meme畫

今日過成點

我驚我買比你個陣 自己忍唔着飲咗

我死得未

唔死得

Netflix有楠雄睇
牙皮有冇睇龍珠

買2杯咪得

名好攰好攰

返到屋企要好好休息

你唔信我？

屌 進巨真係要睇 好好睇架

我等緊絲打主動來溝我

返屋企沖個涼訓個教吧

冇啊，啲畫風唔啱我
雖然灌籃高手同頭文字D我都有睇

唔好死 比個hug你

你主動唔得架咩

屌 醒目

遲啲有時間追
我追得好快嫁

果然我最後張圖先係真
你偽毒

咁又真係幾靚仔嘅
咁又係...好囉 我諗多咗
咁你覺得好冇特登去撞佢好？定係由佢

想睇邊類動畫
利申愛舊番

返到無耐 asm等緊我

飲我杯珍奶者死

今日先第一日

竟然
入樽都好好睇 諗起細個想打籃球嘅目標

笨女孩我怕睇到好尷尬
個女主角好似太痴線

應該食完飯秒瞓

我辣殺 想被女牛

例如呢？
我都有睇過啲舊番，其實幾好睇
好似媽媽是四年生，仲有玩偶遊戲

好可愛

不過會多少少血 唔驚就得

我細細個會寫同人文

瀨戶的花嫁

冇話驚嘅
我只係唔好呢類借

其實死亡筆記都好睇
但L死咗之後就完全唔想睇

如果係要死係你手上 我願意

嗯
不知不覺都開學咗一排 你很努力的

我估我睇既方向可能同你唔同
我比較鐘意akira, city hunter, cowboy bebop, 攻殼(唔計Netflix個套), 人狼, hellsing, 寄生獸, 天元突破, monster
仲有一堆

血腥類睇劍豪生死鬥同hellsing

好好笑嫁
個女主

我其實真係唔好流血嗰類
運動is ok

原地復活緊

有保留

係有緣嘅洗乜驚會撞佢唔到

咁你睇其他
睇唔睇漫畫？

你點知我叫asm...

如果你睇漫畫嘅話
我鍾意椿泉嗰啲
佢係月刊少女同王樣老師嘅作者
兩本都好搞笑

睇啊
鍾意搞笑類

我而家好攰

開心仔

咁快有野做？

女僕咖啡廳
動漫睇日常！

你真的很累了

無錯

係係

好努力生存緊

可愛唔係一個好嘅形容詞

哦
咖啡廳類?
睇過調教咖啡廳同謎糊餐廳

咁有趣

點解啊？
可愛唔好咩

之後都好好睇
尤其個結局

黑歷史，我都唔想俾讀者睇到

呢個好笑

55555

女僕咖啡廳比較好睇
日常系既巔峰，反而日常呢套真係唔太日常

如果睇藝術向既，
松本大洋所有作品都好睇，
劇情向就浦澤直樹，同水上悟志

蟲師，異獸魔都，孤高之人，異色短編集，火之鳥，家教，魔偶馬戲團都好睇
不過題材可能差好遠

講到就嚟爆post
等爆

蟲師
其實我哋好似睇唔同類型

一齊推

你開post ok?

你係樓豬

@錯